{"Zabranjena ljubav202408160655": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408160720": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Pervanov dnevnik202408160750": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2f0d2289-4dd3-40dd-8c04-e8c5be42b323.jpg&w=491", "cat": ["vrlo", "informativna", "informativni", "emisija"], "subt": "vrlo informativna emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Sudnica202408160815": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/af98e7ee-de4e-4f3f-a1fe-6149e993c199.jpg&w=491", "cat": ["odvjetni\u010dka", "serija"], "subt": "odvjetni\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408160905": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": ["prodaja", "(2023)", "TV"], "subt": "TV prodaja (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408160925": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408160950": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": ["prodaja", "(2023)", "TV"], "subt": "TV prodaja (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408161005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408161035": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": ["prodaja", "(2023)", "TV"], "subt": "TV prodaja (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408161050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408161140": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": ["prodaja", "(2023)", "TV"], "subt": "TV prodaja (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408161155": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408161245": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": ["prodaja", "(2023)", "TV"], "subt": "TV prodaja (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408161300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "12:50 DT - TV202408161310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408161325": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408161350": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408161410": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408161435": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408161500": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408161525": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant (nova sezona)202408161550": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["The", "serija", "Resident", "(2018)"], "subt": "The Resident (2018)", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408161645": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408161835": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408161920": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408162005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408162050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408162140": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408162200": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408162230": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408162300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408162320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408162350": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408170010": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["(2020)", "positive", "B", "serija"], "subt": "B positive (2020)", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408180040": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408190105": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Pravednica202408200110": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/d08ac01b-f6ba-4ebd-900c-d69eb2.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Pravednica202408210205": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/d08ac01b-f6ba-4ebd-900c-d69eb2.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408220255": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["The", "serija", "Resident", "(2018)"], "subt": "The Resident (2018)", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408230335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408240415": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408250455": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Gradi(ONA)202408260530": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-10/94a877de-dfab-4294-938f-fc4fc5.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408270555": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Vatre ivanjske202408170620": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/65e08075-948f-46a4-a4c7-f4735d94f6dc.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Vatre ivanjske202408170710": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/65e08075-948f-46a4-a4c7-f4735d94f6dc.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408170805": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408170855": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408170950": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408171005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408171055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "InDizajn s Mirjanom Mikulec202408171110": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-07/ea28649b-613f-49f4-a27c-8d8f64.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408171140": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Top.HR202408171155": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/bf35b246-79da-45d7-a53a-5774b73aabf8.jpg&w=491", "cat": ["Top.HR", "(2023)"], "subt": "Top.HR (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408171300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408171315": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408171325": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408171350": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408171415": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408171445": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408171505": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408171535": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408171600": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408171650": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408171745": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408171835": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408171920": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408172005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408172055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408172200": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408172220": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["The", "Theory", "serija", "(2019)", "Big", "Bang"], "subt": "The Big Bang Theory (2019)", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408172240": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408172310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408172335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408172355": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408180020": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408190040": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408200100": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Pravednica202408210105": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/d08ac01b-f6ba-4ebd-900c-d69eb2.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Pravednica202408220150": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/d08ac01b-f6ba-4ebd-900c-d69eb2.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408230235": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408240315": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["NY", "CSI:", "serija", "(2012)"], "subt": "CSI: NY (2012)", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408250400": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408260440": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408270530": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Top.HR202408180600": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/bf35b246-79da-45d7-a53a-5774b73aabf8.jpg&w=491", "cat": ["Top.HR", "(2023)"], "subt": "Top.HR (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Vatre ivanjske202408180655": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/65e08075-948f-46a4-a4c7-f4735d94f6dc.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Vatre ivanjske202408180750": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/65e08075-948f-46a4-a4c7-f4735d94f6dc.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408180845": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408180930": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408181025": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Novi \u017eivot pod suncem202408181040": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-02/faf53c62-4e16-4a60-8217-413383.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408181130": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Tra\u017eimo dom s Mirjanom202408181145": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2020-10/c28b974c-4b03-4767-a53c-923e95.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408181215": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Gradi(ONA)202408181230": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-10/94a877de-dfab-4294-938f-fc4fc5.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408181300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408181315": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408181320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408181345": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["The", "Theory", "serija", "(2019)", "Big", "Bang"], "subt": "The Big Bang Theory (2019)", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408181410": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408181440": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408181500": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408181530": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408181555": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408181645": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408181745": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408181835": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408181915": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408182005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408182055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408182155": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408182210": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408182235": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408182300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408182325": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408182350": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408190010": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408200035": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408210055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408220100": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["(2016)", "serija", "Billions"], "subt": "Billions (2016)", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408230210": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408240300": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408250345": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408260425": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408270505": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408190710": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408190735": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408190800": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Sudnica202408190825": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/af98e7ee-de4e-4f3f-a1fe-6149e993c199.jpg&w=491", "cat": ["odvjetni\u010dka", "serija"], "subt": "odvjetni\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408190920": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408190935": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408191000": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408191015": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408191050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408191105": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408191150": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408191205": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408191255": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408191310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408191320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408191335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408191350": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408191415": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408191435": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408191500": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408191525": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408191550": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408191645": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408191745": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408191835": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago202408191915": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408192005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408192055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408192145": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408192205": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408192230": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408192255": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["(2003)", "Two", "serija", "a", "half", "men", "and"], "subt": "Two and a half men (2003)", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408192320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408192345": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408200010": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408210030": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408220055": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408230100": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408240200": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant202408250255": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408260340": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408270420": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408280455": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408200620": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408200650": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "InDizajn s Mirjanom Mikulec202408200720": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-07/ea28649b-613f-49f4-a27c-8d8f64.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Sudnica202408200755": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/af98e7ee-de4e-4f3f-a1fe-6149e993c199.jpg&w=491", "cat": ["odvjetni\u010dka", "serija"], "subt": "odvjetni\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408200850": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408200905": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408200935": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408200950": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408201015": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408201030": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408201120": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408201135": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408201225": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408201240": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408201250": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408201310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408201335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408201400": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408201430": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["(2003)", "Two", "serija", "a", "half", "men", "and"], "subt": "Two and a half men (2003)", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408201500": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408201525": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant (nova sezona)202408201555": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408201645": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["Castle", "serija", "(2009)"], "subt": "Castle (2009)", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408201735": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408201820": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408201910": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["Chicago", "(2015)", "serija", "Med"], "subt": "Chicago Med (2015)", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408202005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408202050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408202135": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408202155": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408202220": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408202245": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408202310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408202335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408210000": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408220025": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408230050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408240100": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408250150": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant (nova sezona)202408260235": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408270320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408280405": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408290450": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408210620": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Zabranjena ljubav202408210650": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6e4413d2-21a1-4bad-b0de-3462d7686238.jpg&w=491", "cat": ["sapunica", "serija"], "subt": "sapunica", "ep_num": [" ", " "]}, "Tra\u017eimo dom s Mirjanom202408210720": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2020-10/c28b974c-4b03-4767-a53c-923e95.jpg&w=491", "cat": ["lifestyle", "emisija"], "subt": "lifestyle emisija", "ep_num": [" ", " "]}, "Sudnica202408210755": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/af98e7ee-de4e-4f3f-a1fe-6149e993c199.jpg&w=491", "cat": ["odvjetni\u010dka", "serija"], "subt": "odvjetni\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408210850": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408210905": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408210935": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "K.T. 2202408210950": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-05/19173ea8-1a87-4705-ab3f-334940.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408211015": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408211030": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408211120": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Krv nije voda202408211135": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/7b69dfac-db2c-4386-86fa-d3dd9acb9018.JPG&w=491", "cat": ["serija"], "subt": "serija", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408211225": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408211240": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "TV prodaja202408211250": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6bcf10a8-0dbb-43a9-a582-211449473a34.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408211310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408211335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408211400": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408211430": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408211500": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408211525": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant (nova sezona)202408211555": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408211645": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Castle202408211735": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/4582f0aa-de93-4365-88a2-3f0b44696777.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408211820": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Hitna: Chicago (nova serija)202408211910": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2024-07/a25e4a35-3493-44d0-a900-b5348e.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408212005": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Zlo\u010dina\u010dki umovi202408212050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2017-06/ff6469a3-3af6-4a34-b437-3025b1.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija", "dramska"], "subt": "kriminalisti\u010dka dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408212135": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Teorija velikog praska202408212155": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/71b48e04-425b-4b4b-a3e3-9f85d0e9f3f4.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408212220": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Dva i pol mu\u0161karca202408212245": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/0a408046-b3f5-4973-a541-4a85afa8ed0e.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Prijatelji202408212310": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2021-03/73455ad2-fd45-4ac8-8258-8f2d10.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Moderna obitelj202408212335": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/8147e0e4-2a25-4d4a-bea9-2fee457de65a.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408220000": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Samo hrabro202408230025": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2022-09/744e2ad0-4d5e-4b0b-806b-15e72d.jpg&w=491", "cat": ["humoristi\u010dna", "serija"], "subt": "humoristi\u010dna serija", "ep_num": [" ", " "]}, "To je Voyo202408240050": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-08/1a52f802-38fa-4767-85d7-a82520.jpg&w=491", "cat": ["To", "(2023)", "je", "Voyo"], "subt": "To je Voyo (2023)", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408250100": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Milijarde202408260150": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/6dad05d5-b632-4479-9cdd-346322272116.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Specijalizant (nova sezona)202408270235": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2018-03/3c43190d-9058-4353-9c99-3574ba.jpg&w=491", "cat": ["serija", "dramska"], "subt": "dramska serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408280320": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "CSI: NY202408290405": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/dcfbad49-0373-42ce-b096-f4379605b85a.jpg&w=491", "cat": ["kriminalisti\u010dka", "serija"], "subt": "kriminalisti\u010dka serija", "ep_num": [" ", " "]}, "Kraj programa202408300450": {"img": "https://mojtv.hr/thumb.ashx?path=/images/2023-02/be4505f2-e628-403e-bcb6-7b983e.jpg&w=491", "cat": [], "subt": "", "ep_num": [" ", " "]}}